［世紀大戰］唔怪得之vs怪唔之得

諗左好耐

講開唔怪之得

又月經

靜靜雞vs靜雞雞